*緊急* 中秋合唱要人!!!

邀請鐘意唱歌同合唱團嘅朋友入黎啦
如果大家可以響幫手同時一齊領唱嘅話就pm me la @clarihin，自己區到領唱就得架啦
我地好需要領唱繼續將國歌遍地開花，如果有興趣我地領唱聽晚7-9會響尖沙咀練習架，大家黎睇下同試下領唱嘅感覺啦
#領唱 #合唱 #願榮光歸香港 #國歌 #試問誰還未發聲 #告急 #求音樂人入黎

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告